強勢股 重現江湖 (2)

繼續

push

留名

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

lm

1789

LM

好想入但驚高追 一陣插水就pk

係不過呢隻基本面都唔差
利申：由上市睇到依家

由佢上市玩到依家出出入入十幾次未蝕過錢
最多都係坐下貨

真呢兩年都執唔少 全靠佢

1769 呢隻野真係好神奇係咁升

$10.2 入左2手1755 $10.5冇放 點知跌番落$10.18